金鐘睇路！黑警已係FB出post準備郁！

萬事小心

推

屌 九點做野？

屋企要人

記住，香港好大的
祝大家花開富貴

拜祭都郁
之前暴斃嗰兩隻曱甴幾時出殯？

安全

push

個個禮拜六日mk ssp都咁多人架啦，又唔見你哋去咬人

咁撚和平都要插手屌你老母

黑警死全家

屌

驚西咩

屌你老母而家先黎玩野

前面俾左花, 記住開遠少少

長江中心三架衝
aia都三架衝，睇路

手足識做喇
下次有曱甴死路祭要去慶祝下

啱啱係金鐘走
啲狗車係哂中環

特登夜啲出嚟計多啲ot錢

咁撚on9

各自自發性獻花關你撚事，犯邊條法

犯咗反政府依條罪

黑警死全家，冚家落地獄

唔好俾狗挑釁

first time?
上次周同學嗰戈次都郁啦
anyway希望班狗個長命百歲 百病纏身

屌你老母大撚把人仲係金鐘呀

Push

小心

小心有狗扮手足 引大家做發夢任務再捉人

咁多人係度驚閪咩
不過手足們都醒神啲留意四周
利申排緊隊

黑警將錄影片段up 上fb

將來會唔會公開政府建築物/ 大使館外既cctv 即時上網
而佢又解釋fb 個平台唔係官方, 佢監管唔到

睇路

太多人行商場唔得既原來

班狗有種就六點清場，冇膽匪類

往中環太古廣場外多狗車

大家睇路

屋企張床要人

排到上花園道喎點張床要人呀

做世界冠軍

咁我仲黎唔黎好

留明

用腦思考

黎行街

再推
手足留意tg
搵定路走

老虎蟹都嚟
我剛尖沙咀收工

而家排到入香港公園，可以搭住車過左黎，係PP 後一個站落車。到附近再睇睇班狗有咩動作。

Be water，keep moving

push!

公務員走曬

10點可能開始做野, 一般人再減少

Be water

即係中環出?

PUSH

推，小心

搭黨鐵？ 咁係中環出行過黎都一樣，香港公園係兩個站中間

由灣仔分域街軒尼斯道到紅綿道下一段金鐘道一帶都好重狗
分域街後嘅盧押道、柯布連道、菲林明道一段軒尼斯道都冇狗車蹤影，自己小心，個人估計由上中環一段開始掃蕩嘅機會比大
包圍網可能越縮越窄，自己預時間走

好, 放埋TG個畫面就靚晒!

拜藍絲呀伯就得

根據以往大圍捕
100人左右， 黑警都有能力濫捕非法集結/599
推斷2-300人係baseline
當人數少過300， 要開始打醒十二分精神
少過200會開始高危
萬事小心

拉我囉獻花都犯法

人類點會明動物諗咩？
佢哋要濫捕，唔需要WhatsApp通知你
愈多人驚，現場人仕就愈危險

行得正企得正怕咩警察

推 死黑警

未排完隊呀

手足睇路，夠鐘要返屋企呀

國安法街站唔係非法集結？

夜啦！屋企要人啦！

話你犯法就係犯法

狗共刀手到未

直覺今晚唔會大圍捕
除非有堵路
因為怕惹更多人聽日出黎遊行

宜家黑警無法無天 會怕人遊行？
牠們恨不得多人出黎 然後開槍掃射
開槍後又可以升職加薪

萬事小心 要平安翻嚟

咁諗姐
聽日點都會出去行

2020年啦ching

Following

提防跟尾狗 便衣狗

仲有任何無目的 突發行動